屌十次肥婆換屌一次女神

肥婆代表：

女神代表：

先𨳒女神ok?

女神第一個擺錯位下話？

先甜後苦，有排你捱啊

睇左catgirl洗頭水個條片
好可怕 平時啲片我都頂得順

儲印花

佢驚捱到一半頂唔順

有石原我乜都ok

屌十次肥婆可能以為都冇哂性慾

成隻鬼咁 樓豬真係

點先算一次？

本身諗住可以一戰，但啲相真係....

食10肥西先換到一次女神西

仲要唔知係咪黑鮑/牛肺/有性病

樓主你食埋我地個份

十次欣宜都勉強得嘅

肥西一定乾淨啦

屌100次暗瘡肥婆換屌1次欣直可以嗎？

屌完十次肥婆 條j都再起唔到機啦

屌十次女神換屌一次肥婆ok

都係返去打飛機算啦

十次catgirl換一次欣宜

你啜乾淨啲老泥積就乾淨

屌1000000次肥西 換1次女神

唔屌女神得唔得?

本來想瘋狂say yes ，但見到肥婆 d 圖就。。。。。。都係不了

石原

有satomi冇nozomi
不為五斗米折腰
再者條腰直係會骨折

不如轉做屌10次關智賓就可以屌1次女神

可唔可以果一次都屌埋肥婆

我屌

熄左燈 一樣姐

要一日內屌曬十個肥婆有野出先有得屌女神
射十次仲有性欲咩

淨係屌肥婆得唔得?

呢個post證明有正確圖既投票post先可以作準

唔屌女神都濟

欣宜先正 連登仔唔識食
樓主我屌左九次欣宜 第十次雙飛可以？

剩係屌肥婆夠

屌男神又得唔得?

有無規定要打開眼
有無規定要其他身體接觸
有無規定可唔可以望住av 甚至帶埋隻正常雞幫起機

拎一百個肥婆嚟

我想屌catgirl

我屌！

十次欣宜換一次長澤正美,我濟呀

本身入黎之前諗住話ok
但原來...我低估左肥婆

我唔屌了

屌完十次你應該要見排一排精神科

唔屌女神，屌十一次肥婆得唔得？

我淨係屌肥婆都ok

屌完就走數

想要欣宜

諗住石原屌
忍辱負重

屌咋嘛?輕鬆啦 奶西就話姐
我屌! 我屌夠10個!

打慎入呀屌你

我屌十次肥婆，女神留返俾你

唔洗啦
屌十次個肥婆，屌第三次都死撚咗啦，仲點屌女神

肥婆你都冇得屌

雖然好想屌石原 但屌完十次欣宜應該會不舉

為咗女神，我可以

屌完十次肥婆之後陽萎又點計？

成碌鳩生滿椰菜花

屌完女神跳樓自殺

平時啲網上瘋傳一張圖都冇
依個post就咁撚多圖

為左屌女神，老閪都得

肥婆還肥婆，屎還屎，兩樣嘢來喎

不了

驚屌完肥婆返唔到轉頭 對住女神都冇feel

我直接屌女神啦 你慢慢ff啦樓豬

屌完十次肥婆唔屌女神仲可以有咩獎勵

醒啦，肥婆女神都冇得你屌呀垃撚圾投票

Mr Bean?

我OK喎，屌10次欣宜再屌石原

咁咪姐係屌十一次欣宜

我驚你屌完肥婆返唔到轉頭咋

唔駛第一張圖就咁極端嘅 雖然睇過好多次
同埋要屌十次肥婆先屌得一次女神 我倒不如直接強姦女神算啦

篠崎愛算唔算肥婆？

屌女神果次轉做屌肥婆就差唔多

有得屌肥婆又有得屌女神, 仲唔狗衝呀

其實當自己係做鴨就OK
但十換一真係有啲唔夠著數，有無得講價？

帶住vr同肥婆扑

我可以

屌十次佐山愛再加一次佐山愛

不了

點解gigi hadid可以成身都係癦

屌夠一百次

我明明屌左十次肥婆架啦 仲要落埋美極
點解我屌唔到女神既

見到石原，我冇辦法拒

屌廿次肥婆換呢個得唔得

我投降

仔都準備生

諗起有得屌女神 扯左扯
但再諗要屌啲肥婆屌足10次 即刻鳩都縮埋

who

入嚟前諗住最多欣宜水平，十次我可以
點知睇完第一張圖......無咩我都係出返去

可唔可以屌晒肥婆

睇完樓主既女神代表..
法官大人你屌埋我果份

可以屌11次肥婆？

catgirl

屌十次女神換一次肥閪就ok

咁catgirl條仔咪可以屌好多次女神？

屌完肥婆會返唔到轉頭

屌完十次之後同你講
女神就無得你屌
豬西都有既

屌肥婆唔戴套，好撚feel過戴套屌女神

連登仔以為肥婆就肯比你屌?

我2秒就射 屌得過呀

係肥婆最後一個放錯位

師兄識食

我唔介意11p

啱啊，一屌佢消費老母，二屌佢將肥合理化嘅臭串格

含啦欣宜

女神表示你碌鳩太臭，不了

屌，老閪都屌
屌10次肥婆係耐力既考，係訓練
等你屌完10次肥婆，技術成熟時
再去屌女神，可以將你既功架使出
屌到女神鴉鴉叫

我想見識下你啲女神

淨屌肥婆ok?

呢d所謂女神係澳門比幾千有得屌，洗撚去屌十次肥婆咩

先屌10次catgirl黎睇下先

咪係，腰都斷

屌100次先屌女神一次都OK

結衣我ok